有冇ching講下點解fb amazon apple呢d大財團會咁撚憎trump?

全部大財團都想trump死
簡單黎講都係因為奶共
但係具體上trump做左d咩令到佢地咁撚想佢死

想了解多d呢4年黎trump既政策點解會令到呢班公司去封殺一個人封殺得咁誇張

因為trump想將呢d social media納入媒體管理, 唔俾佢地再做獨立王國

facebook既算法係令愈多人engage愈好, turns out個結果發現d人對立係最有效達到多人互動既結果, 最終facebook同twitter呢d公司就可以通過撕裂社會去取得自己既利益

原來係咁長知識了
咁amazon apple呢d又點影響佢地法

係因笨左憎trump，你唔追住咬trump，笨左來攪鳩你

所以去到最後你會發現，無類咩政見，都係由SNS去挑撥出嚟，目的就係多D人engage，然後互屌，變左多左人用SNS
只係支持Trump既挑得太勁，最後索性ban鳩埋佢

簡單啦，中國市場囉
歐美人依家反而唔用蘋果用華為
Amazon本身亦都同中國網店市場有緊密合作

大財圑為錢 下下針對中國

佢地搵少勁多囉

唔比中國公司上市果到都少幾千億搵食啦

amazon算係最低調, apple就成個企業文化都係充斥左翼思想,利用政治正確去吸引更多既買家

中國因素無大家想像中咁大, 只係trump真係會影響到巨企係美國本土既貼身利益, 所以先至群起而反對

其實netflix都好撚多左翼電影, 岩岩睇左套The Trial of the Chicago 7好明顯無頭無尾淨係話左翼暴動份子俾政府政治迫害